閱讀這個簡短的簡介就足以清楚地知道，坎皮恩的電影在西部片之外還使用了其他的修辭手法。 有毒的男子氣概在《狗的力量》中得到了報應，約翰·保羅·金，2021年12月11日，華盛頓刀鋒報 
 下面，您將看到谷歌的標題更改是如何演變的概要，如何驗證您的標題是否已更改，以及如何重新獲得對它們的控制。 哈利，你是個(報道)巫師; 週一的每日簡報|卡羅琳·萊登| 2021年10月25日|搜索引擎土地 
 Strava的用戶會被提示給他們的跑步設置一個“標題”，並添加一個概要和照片。 Strava如何塑造我們的跑步故事|mmirhashem | 2021年10月22日|Outside Online 
 文圖拉縣當局告訴《洛杉磯時報》，他們正在審查Thacher官員上週提供的約20起事件的概要，以確定其中是否有構成犯罪的。 加州精英私立學校坦白數十年性虐待|艾米麗·舒格曼| 2021年6月17日|每日野獸 
 它運行得相當好，有些概要比其他的要好，而且它是免費的。 閱讀、觀看和聽東西的速度比以往任何時候都要快|David Nield | 2020年9月9日|大眾科學 
 這些場景帶來了一種奇怪的輕鬆，你不會想到會有這樣一個令人興奮的簡介的電影。 《玫瑰水》評論:喬恩·斯圖爾特笨拙但認真的導演處女作|Alex Suskind | 2014年9月9日|DAILY BEAST 
 例如，在寫《萬物的簽名》之前，我寫了70頁的書的概要。 伊麗莎白·吉爾伯特:我如何寫作|諾亞·查尼| 2013年10月2日|每日野獸 
 在我的第三本書中，本應達到高潮的部分(至少從概要來看是這樣)出現在了第100頁。 米歇爾·加格農的《我是如何寫作的採訪:當我是俄羅斯晚餐俱樂部的舞者》|諾亞·查尼| 2012年9月5日|每日野獸 
 格倫沃爾德在《外交政策》的一篇文章中提供了這本書的概要。 真正的奧巴馬需要對抗共和黨關於想象中的奧巴馬的五個神話|Michael Tomasky | 2012年9月2日|DAILY BEAST 
 略讀一下羅斯的諷刺作品，你可能會認為他只是放蕩、可笑和奢侈。 13本最好的棒球書:從“投球的藝術”到“點球成金”Jimmy So | 2012年4月5日 
 他對這一開始的敘述涉及到兩三個在第六章概要中沒有出現的要點。 法國的魔鬼崇拜|阿瑟·愛德華·維特 
 他對它的瞭解和塔迪歐一樣多，但出版的概要幫助了他，其餘的則由他的想象提供。 貪婪的統治|何塞·裡扎 
 這個簡短的故事只能是事實的重複和更完整的陳述的概要。 托馬斯·斯洛將軍在納什維爾嗎? |亨利博因頓訴 
 它的計劃和目的已經在前面的章節中有足夠的說明，在這裡沒有必要做一個概要。 馬克·吐溫傳記，1835-1910，完成|阿爾伯特·畢格羅·潘恩 
 提供文本概要的旁註已儘可能保持其原始格式和位置。 英語中最早的算術|匿名